派錢未？

今鋪柒到上心口 又停哂堂食

派幾先拆得掂呀 港共政府